[Sales/Agent勿入] 提提你係時候調整下mpf

今時今日仲all in hk us chi-na , 真係要小心啦

辛苦供完蝕埋基金佬就唔好啦

小妹已由usa / hk hsi 獲利
已轉債券/ hkd 等唔太關股市的基金。
基本上而家29500 , 就算一定上31000 我都唔追了，
驚操作過慢free fall.

此post agent / sales 狗留言者，
祝全家生癌搵幾多都唔夠你老母買標靶藥，
另祝行街車撚到植物人但claim 唔到燕梳。
老豆換肝兩次失敗拼發症死。